今晚入元朗 定下星期元朗

而家入去唔夠人 大家打大架 d狗過黎執手尾拉人
尾班車都就黎冇 係咪決定而家入元朗打大架？

元朗要人！而家去

Why not both
而家去
星日再參觀祠堂